THE IDOLM@STER綜合討論區[210] Brand☆New★Prosecution!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game, vpn必需）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuri
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 第七名灼熱少男Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS新手入門：

遊戲玩法：
主要是透過プロデュース(Produce)培育出五位分別對應不同屬性的偶像，編成後可以出戰フェス(Fes)賺取金錢。

主介面:

主介面上的「アイドル」
「プロデュースユニット編成」>>為育成fes idol進行小隊編成
「トレーニング」>>為サポートアイドル(Support idol)進行升級
「特訓」>>抽到重覆的idol(包括fes及support idol)可以進行特訓提升被鎖住的技能

主介面上的「プロデュース」

育成出不同屬性的fes idol以進行fes對戰，也是遊戲的核心(日常劇情)
進行プロデュース時，將會出現新介面
「プロデュース」>>選擇idol要進行的活動
「レッスン」>>提升vocal、dance、visual的lesson
「お仕事」>>提升メンタル(體力)、SP(技能點數)、Fans數
「オーディション」>>Audition，進行Fes對戰提升大量Fans數以符合升Rank要求

主介面上的「フェス」
獲取金錢的唯一途徑

「フェスユニット編成」>>進行Fes對戰的編成，按不同屬性的Fes idol砌出最強組合
「マニーショップ」>>Money Shop

「オーディション」「リハーサル」

湖水藍=Normal，橙黃=Good，白色=Perfect，紫色=Bad
出手前可以等右邊其他對手先出手(會顯示他們Appeal表現)再決定自己要打出怎樣的Appeal
另外絕大部份情況下和對手打出同一個Appeal都會是玩家先出手

例如，兩個電腦打出Good，玩家和其他電腦打出Normal的話，玩家將會是繼Good出手後、Normal Appeal第一個出手(即第三個出手)

另外當中評審又會插入到Appeal出手順序，嘴炮偶像們減少メンタル(達到0的時候audition失敗)
*不影響偶像們出手順序
THE iDOLM@STER SHINY COLORS的QnA：
Q： Support idol有咩用？
A：升級有額外技能，提升Produce時增加的數值，特訓可以解鎖技能樹

Q：點解Support idol頭兩頁都技能，咩黎？
A：スキルパネル=技能樹技能，所持スキル=Audition的預設技能

Q：Audition既技能到底係點樣砌出黎？我睇到好亂。
A：由Fes idol所持4個技能(可以藉由技能樹學習技能取代其他你覺得無必要既技能)、及4位Support idol本身的「所持スキル」組成

Q：點解有啲Support idol既技能樹同所持Skill唔同屬？
A：無得解，想專攻單一屬性就要選擇技能樹同所持Skill一樣既support idol，但唔同屬既support idol可以用黎養成雙屬性既Fes idol

Q：Appeal係咪盡量唔好打出BAD？
A：唔係，BAD既效果係全世界(包括評審同對手)打出黎既傷害都減半，經常被用作控制評審滿意度、用黎執雞

Q：Appeal點先打到多啲星星？
A：對單一評審打出高Appeal會有2~4星獎勵，執雞都會有4~8星獎勵，整體最高Appeal都會有12~24星獎勵，目前單一評審打出最高Appeal連執雞成功大概有32星。

Q：流行有咩用？
A：影響攞到既星星既倍數，按玩家體驗、Audition最好打既係流行第二位既1.5倍，不容易被其他電腦集火

Q：Audition左下角スキル履歷係咩黎？
A：技能既左邊有idol既頭像，而スキル履歷記錄你用左邊個idol既技能，影響帶有Link+既技能

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果，例如真乃有Link+技能、咁スキル履歷就需要有灯織同めぐる既頭像(使用佢地既技能)、先可以使出Link+效果。

*Link頭像是問號的話即是編成沒有加入該idol，上圖為編成沒有めぐる

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Cv suddy鷹富士茄子

熱烈祝賀Mltd一周年

姊控大崎甘奈

舊

THE IDOLM@STER綜合討論區[209] 微笑みチアー:おやすみの挨拶

Repost

應該係鷹富子茄子

美咲呢

Are You LADY?

LM睇巨巨表演

‪おめでとう、そしてありがとう。‬

‬
‪逝ってきますー
‪

入閘

咁多位大佬加油

美咲生日快樂

CY Weak

美咲おめでとう

我仲係唔明

唔明+1
咁究竟係刷自己擔當嗰個定係抽中嗰4個

抽中果4個係本日SR卡及衫

刷擔當係刷最後個idol排名(好似係)

自己擔當point 係for 個牌

但周年SR 又話52 抽4

但我又拎到歌織件衫(BANNER無show)

Fes 3張卡

半個鐘已經9000pt
班痴線佬咩構造

活動頁上面第一個可以揀拎一件衫

琴葉個排名好痴線 基本上可以放棄

Buterfly^2 個Twitter icon

成班痴線佬

桐谷蝶々だよ！ミリシタ1周年！:
ミリシタ1周年に向けてアイコンをかえたよ！琴葉ちゃんだと思った？桐谷蝶々だよー
夜も暑いなぁ！もぐも

daily 5000分有SSR卷

手足向地獄級難度挑戰 佩服

呢次活動幾正 反觀CGSS上年既12月31號 ...

最近Bamdie 好有誠意
相反CY 最近我覺得幾悶

百合子 琴葉
瑞希 靜香 志保 炸雞
杏奈 翼 星梨花 歌織
春香 美希 貴音

以上係暫時既hard mode
DD既朋友 自己睇路

桐谷蝶々だよ！ミリシタ1周年！:
どうしたら衣装着せられるの？
だめだ…日本語が頭に入ってこない😨ちょっとまた明日…おやすみなさ

歌織 一巴
炸雞 兩巴
靜香 三巴
百合子 四巴

.........

ミリPは文字が読めない

痴線

D分升得咁快

day 1 達成

我呢啲あんゆりP表示想死
定係轉場算

梗係堅持到最後一刻啦

真

我Julia果邊算Normal mode

Lm

鐘意ge 全部hell mode

ありがとう...

この歌声はUNION！

この歌声がミリオン

想衝瑞希100

加油

大家加油

2日day off 盡量衝下,無盡得閒入黎吹下水無咁悶

入左雪步100圈，休息一下+小結

1. 活動頁面選定一個idol,你打歌就會加該idol分俾你衝佢既排名，同時會跟平時集物一樣有event pts，也有event pts報酬及event pts排名報酬
Idol pts 1000和100位報酬係飛機牌
2.你可以係活動頁選一個idol提早攞佢件衫先
3.sr>ssr/4突條件未講，但講到明就算錯過左今次活動都會有救濟措施
4.用3色打event歌個mv會有少少特別（主要係開頭）

好似係唔同色舞步唔同?

最明顯係開頭跟角色屬性演出，其他真係要仔細睇

開頭唱個幾part睇跟屬性
好似係princess > angel > fairy

而我都係

應該係固定個個位咩屬性唱
如果冇就一齊唱

個MV睇咗一次
追趕中

一個活動引哂成班痴線佬出黎

twitter有對比睇
cls

靠佢地CURRY 拎SSR卷

已經有P整好比較ver

正

10位
想訓

啱啱先醒起要轉2D，慳電同無咁熱

估唔到最無人權係亞美

痴線杏奈個分高到

正想問sr點變ssr 原來未講
頂本身諗緊揀琴葉定rio
點知琴葉地獄mode
唔洗諗了

Rio都唔好得去邊

好打過琴葉嘅

亞美100位4000分
杏奈100位46000分

亞美連500位都未有

cg dog行開下先

Bamdie
痴線佬

ML

呢幾日ML主場，希望cg9唔好搞事

早兩日肝完cg美優200位 而家又到ml要肝 我想抖吓

準備緊藍子fes

我估應該出莉嘉

莉夏呀

咁都錯得既....

聽日fes(估計)都冇人理
cg要執柒了

CY會唔會出啲核彈級idol應付mltd呢

加⋯⋯⋯

限死左pa有啲難
等9月cgss 3周年先似會有野睇

突然同你玩番三色

支持MLTD 美咲出道

好pure...

cy驚

cgss 3周年核彈級更新
搬你地班港澳P去蝗服再封港澳IP

天天偶像正式營運

再次整合
13日集物活動
5種不同既報酬
普通daily mission: 打夠5000pt 會拎到一堆有用既野(PST石, SSR卷, SR石)
event pt累計報酬: 類似平時活動, 分別在於今次就算打夠50000 pt 都唔會拎到上下位卡

以下兩個係全ser一齊做(可以做free rider都拎到)
anniversary daily mission:
每日(隨機)4位偶像既SR卡(有新衫) 13日x4=52人
只要24小時內全ser打夠1億pt ,所有人都可以拎到果日4張既SR卡
(放心既係通常1-2個鐘內就完成到目標 唔會達成唔到)

anniversary mission
綜合全ser13日內打夠52億pt 就有好吸引既報酬(SSR卷, 限SSR卷)

ranking 報酬 分5種
event pt ranking: 平時一樣排名 分別在於今次冇4突衫 冇上下位卡之分
打到入2500名都係得白金牌一個

idol pt ranking: 1000名內拎到金色牌 100名內白金牌
玩法: 開始既時侯選一位角色(途中可以轉)
你打歌所得既分會直接計落idol pt (同組合既編成冇關係, 唔需要單角色艦隊)
若然想轉角色
例如一開始我揀左田中琴葉為idol pt目標 打左陣發現太多人爭
可以揀其他角色為目標 但之前所打既pt只會累積琴葉身上 轉角色後請重新努力!

若然係DD 想要好多個角色既牌都冇問題 今次活動容許拎多一個上位角色牌的
要做既野就自己分配時間,財力以及留意角色走勢

high score ranking
公會 ranking

end roll: 每個角色既頭100名+event pt 100名會係活動完結後留名紀念(烈士碑)

至於活動一開始時
你係可以係活動頁面右上角揀一位角色既新衫(注意係衫唔係卡)
拎完衫都要等每日任務出你想要既角色先拎到卡

重點一
咁點拎4突?
官方係未公佈 但相信入手方法唔會難 始終今次4突冇放落到ranking之中
相信活動尾段會公佈安排 對於今次唔求排位既朋友 都係一次良心既活動

另一個重點
想做free rider既朋友記得每日要打1000分!
唔係完活動會拎唔到執酬的

關於今次活動歌UNION!!
除左solo version 個別動作 之後好似會有13人
細節安排太多 歡迎各位細心欣賞

關於idol pt 走勢請參考

做人定做烈士 自己決定啦

最後希望各位唔衝分既手足享受祭典
衝分既手足一帆風順
仲有唔好忘記美咲生日!

有神快拜

收到風依度有巴打入左三甲

U都前十

收到風你就黎追貼佢

你地唔洗返工ga?

尋晚瞓前就頭3
一開工就十幾

佢哋正職係p

聽日有生放送

上黎抖下氣

有無巴打可以支持下可奈

g chi
g chi

Oxygen Not Included

繼續瑞希100
無聊解悶人仕求吹水

15min 2000 2000 咁上, 仲有12日

美咲又送免費10抽

兩星期連續免費10抽

點跟
第一位仲癲 400plv

千尋做野未.....

千尋方加

多謝

20抽之內中fes限嘅祝佢出街俾車撞

我要炸雞

我都刷緊

CLS 3張fes

炸雞由開ser 到而家都未中

炸雞1.0 我中過好多次

天下第一菜

開ser刷左紬...
但冇估到係炸雞

CGSS 30號轉pool
冇fes?

もちょ同ナンス喺cm入面都有出現

應該會同活動一齊開

點解咁多人中静香 100抽得未來

11點開fes

想問下DD乜嘢意思

驅逐艦

wow 玩開驅逐艦

DD用開朝潮
ME而家hea 底提督

想藍子

ALL IN

然而某人都係黎唔到live

照鏡

誰でも大好き

一個user ge codename

非官方 第2回 ミリマス楽曲総選挙 投票開始

Reddit:

Crosses fingers, please be Aiko, please be Aiko..

please be Aiko, please be Aiko

Swimsuit Aiko is coming for you

點跟

原來原本嗰套Idolm@ster係仲未出BD box set

呢度有冇巴打有整呢啲list鬥毒?

眼鏡俾隊友撚

尊い..

小弟心血少

準備好未

美咲辛苦製造的限定精華
記得飲曬佢

上左500

美咲的液體

偽rockおめでとう！

又派石....CY HO YEAH...

上面十抽廿抽中果D我己經記低晒名

成班黐線佬

完全冇得跟

唔洗一個鐘就打完一億

嗯。。 還可以吧 只要在工作中刷到 auto 卷 就會變成頁遊般玩法

做緊廢青0收入
唔敢攞獎學金課金衝

樓上

小薯留名

青山走犯

cls 可以攞了

痴線全部出曬黎

過左一日就現晒形

那一天MLTD 嘅p終於見識到Greem@sP嘅瘋狂

大佬們尋日要熱身

唔知頂到幾耐呢...

係挑戰杏奈既勇者呀

尋日是半小時解決一億啊 今天速度變慢

杏奈痴線佬
琴葉痴線佬
静香痴線佬

爭百合子痴線佬

想知佢地一日點過

成班港仔又霸住哂啲位

N巴加油

又一個值得尊敬嘅大佬

係咪問邊個唔衝100會簡單啲?

步姐

我

位位大佬都有心有力

沖100名仲要井静香 非到喊出黎

衝靜香100？

係 依家卡住係75位

覺得而家出reply 都無資格

又一個大佬

me收皮

我建議你.

小薯只係aim百合子1000名

無論有冇清item都好，全日都keep住係16 17 18
唔夠錢玩到最後

要日本amiami
國際嗰個無

巴打衝步姐？

RIP摸仔

是咪俾廣告出賣左

td 1點生放
留定pass掛機睇

卡面有鈴果
咁月限咪會係比奈

瘋狂恥笑FGO

屌那星

㩒鐘time

芳乃FES,銀海豚選手準備入場

ああああああああああああああああああああああ

20冇彩底 忍手等月限

現在、本日14:00より配信予定の『ミリシタ1周年！サンキュー生配信』の準備中です！配信まであと2時間！見逃さないように万全の体勢でお待ちください♪ 視聴はこちらから→ 【ニコ生 …】
【YouTube Live …】

喊咗
終於見到彩色嘅NEW
仲要係兩張FES

海豚以26星黎講算幾易

M+難過1曲

好彩平時聽開
115萬分搞掂

嚴重警告唔好再貼靜香fes圖
後果自負

都無鐘
btw唔想知牙

M+打到後面手指冇力

多謝CY

仲有5分鐘開場

jed

live

自爆黑歷史

小薯路過求指教
第一日放工太攰未打夠就瞓著咗 有冇機會攞得返嗰4張

Producer，究竟有乜嘢動力驅使你喺一個暴雨下工作呀？係愛定係責任呀？

活動完左好似有得補返

據講有但要等官方公布

我諗都係用PST換架啦

thx巴打們

得machico抽中

90抽得1張SSR

6%

想問3+1係咪用唔到放置隊(未升)
想保保肝

用到
debut(全放置)
regular(半放置)

詩花

腿腿腿腿腿

Sup 巴 生氣了

Oh shit 求Sup巴大人有大量唔好皇天擊殺我

大橋巨呢

他界了

剷驚未

UNION!!

MILLION

この歌声が Union !

この歌声が Million !

當然係愛啦
因為愛，所以要做個負責任嘅(DD)P

睇完生放就要繼續清ITEM

Not Me Ok?

留名打海豹

我有啤酒樽

呢個勁正

呢個真係驚喜

WF Stage 仲有1個位

駛唔駛咁貼

48:9 mv

126次 暫時最佳紀錄 3GREAT
唔知有冇機會AP
上個活動首煙花打到完左活動先AP到

春香+千早+美希三巨頭既UNION

巨巨...

個個都他界cgss了

去打左SC先

天二 ml 點?

開始頭痛了

第一次見到工會上到咁高名次 個個都為左自己擔當而努力

好多痴線佬
我追1000名算

見個個都衝
自己都唔好意思hea
目標炸雞1000內

我都係目標1000名內
不過會以500名嘅力度去刷

目標千早500名內

1000位算

太多痴線佬啦
目標千早720名1000名內算

吃個飯無咗40名

上面

hea打留名

唔好咁

加埋差唔多200

巨巨
呢度有幾多個千早P

After 200

angel入面班人都係有精神病

我最期待的gif出現了

event刷緊翼

404

pink coin 中ssr

都市傳說

啱啱啱好踩界1000位

依家好怕d人儲埋最尾兩日先燒item

今次EVENT得2倍

無平時4倍咁快

奏さんお誕生日おめでとうございます🎊

似乎唔係free pull

TSV (琴葉,惠美,エレナ)有歌唱喇

笨大d讀心...
想要嘅永遠最遲

Welcome!!のハイポーズ、バランス崩れてこけちゃったぞ！笑
決して、熱中症とかで倒れたとかじゃないよってことを伝えておくね！
単純に子鹿のまちこだった

而家有auto pass算係比較易消體

終於 2ND哥套點

未齊，不過拎咗育嗰件

終於fc.....

仲卡緊M

到達四葉名次

問題係點keep

又改得幾好

mltd 有data load 但無公告

白板

唔知點解
聽親UNION!!都會感動到有啲眼濕濕

桐谷蝶々:

ys佢改圖

d rate 太大 係咁

I see, 重開驚就冇事了

月限

大穴：桃井⋯⋯⋯

傳出twitter未

依D CM3D2大佬做左

今日炸雞推介

隻眼 點都怪怪

順眼Ｄ

擺centre會好似比舊野頂住咁

TSV痴線佬

齊哂TSV同灼熱少女

琴葉P

志保頭3名

自己既擔當特別難抽中

AGGER

巴打你咁講一開始以為全部都係矢吹可奈

呢幾日總算見識到ML P既強悍...

3個痴線佬 4突escape志保

自膠 呢張係下位黎

比未FC到UNION既巴打,應該最難依個位啦

差D井, 過下上埋佢拿多張吧

早兩日講無人信

仲難打過自分REST@RT

雪步....

我都係咁樣打

我反而係前段連打個位易Miss d, 呢度問題不大

係就係静香 但點解出咗恆常
雖然都係新咭

Errrrr......

請各Emily担当各自畀一個理由說服我由Tsum Tsum轉推Emily

本來上手10抽見到有2 SSR以為終於可以補埋つむつむ既last piece啦 ,點知...

係呀係有fes,不過射歪咗,仲要2張都係...

其實我係咪應該再搏佢出多張紅SSR湊夠一隊?
(而加持有SSR:紅4藍1黃1)

原來cg都有咁多首

一周年活動依家先過左四分一

今朝唔小心NTR摸仔

非Emily擔 但why not, 上呀

大家要好好保護自己既擔當,唔好令佢比含巴睇中

百幾個idol, 我覺得唔算多

遲早燒埋琴葉 你睇路

why not both?

收到風佢想成為杏奈csl

みんな…！！！！
出た…出たよ！出た！！

ありがとおおおおおおお！！！！！！！！！

(あずさ)

.
.
.

我想問下免費10抽去到幾時?
我絕對唔會就咁離棄tsum tsum既

再睇下搏多張紅fes

R團

之前話有2個星期
不過呢個FES POOL 就快完

29起 2個禮拜 (數學差唔識計)

冇人叫你離棄炸雞
炸雞同emily既特別之處都在於和風
一個歸國子女祟日撚 一個傳統貴族
兩個一齊鍾意又何嘗不可

含巴：「杏奈不了」

佢既魔爪太可怕

佢前排先話想中張FES翼

之後又真係被佢中到

歐洲人的事...

已經唔想打了...

大家要好好保護自己既擔當同菊花,唔好令佢比含巴睇中

轉乜鬼

次次抽到就轉

咁咪好唔得閒?

好過無啦...

已經放棄左FC

根本係一班痴線佬...

辛苦晒了

醉愛茄子

我大佬SUP 巴份人就好易話為的

文香 文香 文香

Sor, 未來

專一P

你唔好當自己冇份

你都係

你最冇資料講

我唔係針對你，我係話在座各位⋯⋯⋯

D ML P好惡

收到風有前排人士仲有20萬 item

講真若果呢2張紅SSR都係未來都仲頂得住,
不過今次就係同樣都和風屬性,果種震撼真係唔係講笑

不過各位巴打講得啱,一個紅一個藍,兩者無衝突既,又唔係無錢育成唔起 古代凱撒做到齊人我點解唔得

你唔quote都見唔到

唔好恰個傻既 ok?

Sup是個好人, 不要欺負人

屌,netvigator條線又唔知做乜撚,突然之間連唔到MLTD,要開VPN先得

dns?

Google個dns v4係咪8.8.8.8同4.4.4.4?咁早就set左
唔係要我set埋個右(v6)呀嘛?

試下HKBN

我自己都係miss 段連打多
呢段反而冇咩
人人唔同

Emily 對白同歌詞好特別 印象好似全平假名

大家都係 不用分得那麼細

結果最後都係要開返data
(結果都係唔知原因,dns兩邊set過,openDNS試埋,應該唔關DNS事啦,等陣又要打上去嘈班CS )

佢啲發音好得意，成日都卷下卷下

唔知我係咪玩開隔籬嗰隻game嘅關係
成日覺得Julia一唱歌把聲好響好易認
幾時先至中Julia

果陣Julia 一出SSR 我係重刷新account

有人要全特(他界)

第一鐘p

愛美

幾時出流星群...

成為DD嘅第一步

記得注意FES去到 3號 13:59

我都等緊

不過Julia 把聲同隔離有少少分別

好大分別

兩把放埋一齊聽好覺分別

新P表示害怕

睇黎要放棄刷複數idols
集中刷一個idol會比較好

DD的末日

點解冇765pro all star 嘅 title 打

有得專心自己idol其實好好...
有765 all star呢種大title...你唔會夠上面班痴線佬爭

cls 公會去到第29位

咁多位大佬發力curry

上面成班痴線佬扮正常人

有無d護眼產品介紹?

我都係呢班大佬curry

說好的休閒公會呢

休閒 （29位）

目標唔係頭10

收到風大天二上左第2位

休閒 （27位）

佢地班痴線佬

開始反應唔到m+

天二衝兩邊
72衝3邊

巨巨們curry

衝完喇

成班都痴線，點跟...

CLS...

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

跟唔到

給我打，把他往死裡打！

見到你追住我後面⋯⋯⋯⋯

Bamdie : 來用石打我吧

聽日出鈴果就考慮訓身

浴衣

[偷圖]The virgin Riina vs The Chadsuki

冇人打想入頭200 鳥

ああああああああああ

3CO2CU...
竟然唔再係屬性歌

咁快有既今次

聽完覺得唔好拎出嚟做活動歌...

森久保ォォォォォォォォォ！

下年先二期ED
CY可能未出三期已經執左

給仲衝緊event既巴打

ミリシタイベント4日目にして100位を諦めたので担当に励ましてもらいたかった。

2張！！！！！！！

BAMDIE好野 美咲好野

芳乃生日快樂

都係抽唔中

SSR石確定券*2

What did you say, huh?

多謝班痴線佬 多謝BAMDIE

CY你仲等乜撚野

感謝美咲!! 讚美美咲!!

CY: 2500 石 唔封ip 4周年

ぶおおおおおおおおお

大佬們表示

已射3Q

who

如果係含限定同FES嘅SSR超得
我諗200億都可能會達成到

又夠鐘BLOCK曬啲威威司令

屌,又9+1重複
究竟bamdie你係咪要我由早餐食金拱門再降格去屋企食公仔麵先安樂呀

放棄桃子100名都理解既,難衝

結果都係抽到中芳乃為止
唔好出加蓮3.0住...

差一隻未來Fes

得啦知你其他fes齊曬啦

ML 70抽1SSR 0FES

辛苦了

不,只有2 Fes

課咗一井

合法

你洗唔洗自滅?

唔出聲冇人當你啞的
理下其他人感受

好的

你仲愛我嗎?

iktf

我愛大家,haha

我建議你收皮

我一向都係咁 你唔block係你問題

4日升左50LV

鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意，唔好講咩like

我升左 40

跟唔到大佬們的節奏

抽静香抽到天井

シンデレラガールズ劇場

la~ la~ la~

幫PA QQ

維護世界和平就靠你啦

唔係對我講 我不嬲冇所謂
出事果個都靜左 抽卡呢啲注意下就夠

2井都抽唔齊fes 卡 獨欠星梨花

我陪你

等某一日笨大pickup舊fes瑞抽喇

隔住個mon都feel到陣愁雲慘霧
手足辛苦了

而家真人體力先係最大問題....

限定千鶴+恆常BBA

仲有銀包

270抽出静香 加多一單換埋翼

銀包都係由真人體力轉換ge產物

2.5hrs

仲有CG果邊

真人體力->你仲有零點七大法儲item
至於銀包就...

CGSS同MLTD都各射左10抽,呢個月我真係要餐餐食福麵啦

大家準備好接受審判未

尋日唔記得login

㊗️#しんげき 3rd SEASON開始✨
放送直前生特番が決定しました🎵

7/3(火)21時45分～
アイドルマスター シンデレラガールズ小劇場・3rd SEASON放送直前特番

🌴出演者🌴
#黒沢ともよ(赤城みりあ 役)
#杜野まこ(姫川友紀 役)
#小市眞琴(結城 晴 役)

@cingeki_an

好彩恆常

ダメ...

抽 !

呢個角度睇幾好

出手啦

らめぇぇぇ

35 min

大家保重身體, 記得定時食野飮水, 坐得耐起身行下(轉pose都好)

長輩圖

M巴 RIP

收到風staff要單抽中

多謝CY俾我繼續儲石.....

PLAY END

驚到震

@チエリエル巴

咁我今朝射出去果有償10抽係為咗d乜?

あああああああああぁぁぁぁぁぁぁぁ~~~~~~~~~~~~~
MAAAAAAAAI WAAAAAAAAAAAIFUUUUUUUUU

嚇死

WA DIU...

OK喎

雜仔呢

呢個仲可以用每日免費10抽,CCSS就...

m巴消失幾日, 一定係趕工 debug 個model

喺我眼中,只見到一個SSR logo同兩個Event SR logo

嫦娥......

oh my baba

中左
哈哈哈

岩岩先井完
依家又黎

活動完後應該會開返個表俾人入資料

復刻 Fes Fes 月限 一週年活動

破產了

生存確認

井完仲有67k

朋友我哋都背負住請人中pick up SSR嘅宿命
唔中係自己愛唔夠,有愛就會十抽中

現成例子⬆︎

伊達朱里紗
[img]‏

幫一眾烈士QQ

150連2張美玲
聽日繼續

出4.0/限SR再叫我

出唔出係你話事既

繼續直播真壁瑞希100
返左2日工 今日day off又可以肝

一路做野一路聽巨巨播歌

呢個bug不得了

伊達朱里紗
‏
ミリオンのフェス中の無料10連も毎日回したのだけど5日間計50連してSSR1枚も出なくてどうやら計算すると排出率6%で50連してSSRが1枚も出ない確率は4%らしい。つらい。

@gunp_m
一次睇睇好正
唔知淨低嗰兩個隊員會唔會有

個姿勢仲要超夾

淦 百合的香氣

抽唔到fes 星梨花 決定用晒d fes 石

cgss抽極都係重複。想點

而家先40萬 唔知夠唔夠錢頂落去

ちひろ叫你抽夠20星

唔係講笑，美波同杏叫緊糊

今晚我1000放工後開list啦

佢三個好嘈

3pack仲未中

小劇場！！！！！！！

未放工

馬jet先生

THX

Thx

Kuma~ Jet~ Best Match~

Cinderella~ Theater~ Best Match~

有冇人可以幫我搞一搞我個MLTD名
個背景搞極都係綠色

幹 ROCK LEE又背著MIKU開後宮了

佢地幫我執緊format,你試下召喚72/n bro

我改完自己個位就算,唔得閒

『THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS』京都出身のアイドルたちをテーマにしたスパークリングドリンク『京乙女』

CY

アイドルマスター シンデレラガールズ劇場の7月度ED曲「いとしーさー♥」を収録したCD「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS LITTLE STARS! いとしーさー♥」が8月8日に発売！

8月8日発売
CINDERELLA GIRLS LITTLE STARS! いとしーさー♥
歌：輿水幸子、多田李衣菜、藤原肇、水本ゆかり、森久保乃々

CY個生日功能真係唔多掂...

CY 同Bandai 而家真係互相望住打

始終有無聲角搞呢啲野係比較麻煩...

競爭促使進步
P們成為最大羸家

個人覺得佢d角色有晒聲先出仲好.....
之後先補CV個感覺可能會變晒

仲未睇

老母行過 叫佢幫我抽 最歐係佢

百幾隻角色 咁簡單搵聲優就唔洗7周年都黎 都仲有差唔多1/4角色未有聲啦

加上要平衡返出live架麻

CG 無聲角嘅P不嬲自帶幻聽技能
個感覺變都無計，初期有cv嘅角色都有呢個情況
可以睇返 moba 同 cgss 聲線比較

好多我由新人時期睇起ge cv 真人地聲都變咗 (配得多+年紀)

點都有影響

我就係覺得佢太急推角色出黎
後面出哥D角色比我感覺係將D屬性砌埋一舊就出廠咁

或者你未有機會去認識佢地
先會令你產生到呢個錯覺同誤解姐

其實好多未有聲既角色
都好有佢地自己既特色同好吸引的

其實都係 我好早就無玩CGSS
初初中意RIN同KAEDE都只係因為係蒼系同早見 又唔算P
哥陣好似有種人海茫茫揾擔既感覺
所以好快無左熱情玩落去

其實你要搵擔 開moba仲好

cgss想搵擔係難d

加上cg其實都冇乜點「急推」角色啦

如果要急推就唔洗仲有咁多角色成日twitter比人洗版話要有聲啦

我諗嗰位巴打覺得急推嗰堆應該係附聲嗰啲

【注意報】SC第3回radio有得聽啦,記得去攞今期狗糧啦

Jack

不過cgss易入手d...
moba感覺好花時間
又難開account

上年呢個時候開始玩cgss
都有種人海茫茫既感覺
用左幾個月先慢慢搵到自己鐘意既角色
mltd反而容易見慣見熟

太郎：同我鬥念力？
Seven: 出少句聲,表弟

提提大家6th首輪抽選7月8號截

最尾個昏星4凸appeal

2位數同3位數數量角色既分別
唔怪得咁多人鐘意甩拉 角色10隻手指數得哂

修島風眼鏡係歐洲人

見到當見唔到

蹦帶泳裝

甩奶唔係得一個咋咩

好多CGSS P都"MLTD無料10抽中毒",好多同僚都少咗上,
就連同一條光纖之下都出現已經好少見既"瞬load"

P.S.:之前話突然入唔到MLTD,網上行話係佢地個6to4 switch出問題wo...屌你老母一個月已經壞話幾多次呀

好多CGSS P都"MLTD無料10抽中毒",好多同僚都少咗上,
就連同一條光纖之下都出現已經好少見既"瞬load"

P.S.:之前話突然入唔到MLTD,網上行話係佢地個6to4 switch出問題wo...屌你老母一個月已經壞咗幾多次呀

好多都開黎抽野既姐

千早第1位打左85個鐘冇減過速冇休息過

networking 野係咁

應該係幾個人輪流打㗎喇喎

Julia 1 好似第一個過200萬?

但係係大陸人，而且成個團好多個都係打前3位冇休息過

咁先16
究竟第一名嘅公會係幾黐撚線

我地休閒公會排27

yes , 大家都係休閒P

有冇公會收留，我都係休閒p

又係大佬

哈哈

巨巨們：而家都係得打幾十萬pt, 好休閒姐

騎士團大佬

話口未完又有大佬出沒

我係認真搵公會收留，而家個公會之前是旦入，冇人打

想問下打幾十萬分個d係自動打定逐隻歌咁打

休閒P出沒注意！！！！

邊有咁多auto卷

要睇睇仲有冇位

我係返工工作刷道具，夠450就自動打，有多autopass先去打union
放工就一直打union，autopass留返食飯沖涼用

明白 以為你地連普通歌都係人手打

返工點打

無pass就要人手打
普通歌全部人手打
到union 先會視乎情況用pass

唔怪得去到夜晚D人既分就係咁上

巴們好耐無見（呢面post）
見mltd有免費10抽 岩岩抽了
中唔到泳衣

會繼續玩落去嗎?

會 但無之前咁好精力衝活動了

佐藤亜美菜:

auto卷可遇不可求

打極都唔出...

冇10張AUTO唔食得飯...

有時就掉翻轉完咗一首auto即出返畀你

人生って楽しい～

打極都唔出 +1

陣間21:00挖井

頭100名都係院友

成班院友已經Train到傻咗

我今晚看看有冇人可以踢

轉 [MLTD] 韓國昴P肝到送醫

唔知係唔係真係打到入院
不過見到佢d分真係停左好耐冇升過
希望各位巴打衝排名之餘要好好留意身體
尤其上面d大佬

昂一同昂二真心利害

痴線 咁樣突襲隻文香出黎
利申放監無耐 今日先知

依D係爆肝P既打法,我地休閒P唔會有依D問題既

btw多謝關心

"休閒P"

27名休閒P

原紗友里竟然會轉髮型

不過都係長頭髮先好睇

人生ってオワタ

呢張

デレパ3枚目のCD『でれぱ音頭＼ドンドンカッ／』8月1日に発売決定！でれぱ音頭の他、『Fly me to the moon』、*の『Twilight sky』歌姫楽園から『タッチ』『ロックン・オムレツ』『Over Drive』『17才』も収録！

又一day

45.9%経過 咁多位大佬辛苦了

仲有7日衝event
大家加油

休閒26

休閒公會 (26)

已經開始精神污染

終於第7日
但仲未過50%

現況同你個名一様

[投票] 今次Bandai 係咪整得太長?

我覺得佢想日日派idol sr 但52=2*2*13, 無理由2*26, 只有4*13

嘩稻村個頭

之後可唔可以休返一個星期

我自己會1個月login only, d 歌loop得太多次

詩花另計

香里 有佐
に出演させて頂きました、ご覧頂いた皆様ありがとうございました

三上さんと再びご一緒できて嬉しかったです☺️チーム青二！
五十嵐裕美さん、高井舞香さんと4人で沢山ゲームをさせて頂きました…楽しかったです♪
AbemaTVにて見逃し視聴もあります、よろしくお願いします

每日燒緊1PACK幾石
持續13日好傷

佢去搵森久保會比補助凜背刺

唔知會點出詩花

event後即出集物

好彩今個月開始唔洗打協打足72000...

金髪真心唔多襯佢
Mk妹都叫茶色再慢慢變金 佢就即刻變金 好難接受

黑"井"詩花

我不打了.gif

橙..

cy staff

已射

打到對手有d痺

就黎一半

休閒巨巨

諗到之後仲有個星期六日，我有D反胃

其實自己衰on9，一開始儲道具唔打2倍，前日先知今次冇4倍，然後我下星期仲要出trip

如果有4倍會更痴線
好彩冇

我個目標好簡單，前100就ok
有4倍可以陰嗰d全清道具打入100名既人

你有4倍同時 人地都有 到時個榜同燒錢應該更痴線

你都有你既道理

4倍=個分再多幾倍
寧願冇

杏奈p其實係咪痴撚線 我見杏奈100位線比好多idol既10位線高

遲D event有杏奈上位 會仲痴線

3萬分

係
但而家100線最高係百合子

超地獄難度

休閒打3萬分

50.0%経過

辛苦了咁多位大佬 謝curry

仲有六日半,頂住

做CG9係開心既...

體感上好似過左成個月一樣

天天偶像

辛苦曬

保500好倦⋯⋯⋯

打到眼痛,手痛,肩痛
先過左50%

希望唔好咁快杏奈event

@青葉喵

有興趣加入公會可以member id俾我，有一個位

感謝感激____

TNR4C48B

招待ed

agger

CY:開個6比佢

傳緊IM@S教

又一巨巨加盟

申請左 多謝大佬curry

我係休閒p 平時打5萬pt就算數

D水用晒啦

第一日已經用晒了

歡迎

我都係 儲左3個月水 三個鐘用晒

申請左好友了

我滿好友 你應該申請唔到
等我清幾左死人先

OK

清完

再申請左

制水

MoneyShop......無

畀真錢嘅MoneyShop

虹色ドリンク

有冇人已經攞左下個星期三假

下星期三有乜特別

MLTD event last day

Backstab Day

將分數領先30萬分就唔使請假了

但係我仲落後緊

點解係30萬分?

一個鐘極限21480 30萬分頂到14個鐘

除非全清ITEM啦,否則一日打20個鐘都係30萬分左右

順帶一提全清ITEM既話可以去到42萬

留到頭100就算了
唔諗太多

冇錯,堅持我地休閒玩家既宗旨

諗緊玩唔玩背刺 朋花第十條友我觀察左全日，分數都係893+893+1074 或者893+1074
即係冇留item

嗯.....
你就算吧啦....

有機會就做

我地係同伴黎架麻

大家都係休閒公會會員

我係真休閒玩家

分差大唔大?
我覺得無4倍同有5mins update 背刺效果唔算好大

你係大佬...

差14萬 不過工作日佢一日打10萬左右 我打16萬
星期日應該追平

我同你之前衝既活動咪名次一樣,大咩佬

要睇佢weekend會唔會9沖了

我都係衝一次
你已經係衝緊第n次了

第3次姐..

大家都加油吧

你幾多

呢個公會都係休閒公會

我休閒玩家

大家都係休閒型玩家

大西巴你唔係入左公會咩?
同一個公會既人，可以睇到公會入面頭20名既分的

入面冇リフナ依個ID就證明我跟本休閒玩家

但有個叫田中琴葉

me公會20名外

我打到十萬已經開始想嘔
你班痴線佬打成百幾萬返嚟

原來我18

Million (Producers') Life

Million Live 原來係我地打ge Live數

我地唔夠休閒

我都係20名外

新入公會pt要由零打起姐

你新入會
會由零開始計

因為我係真休閒

咁佢d pt 計唔計入26名?

之後開始果D先計

計ge可能23 24

想問眼out of focus係咪正常?

唔tag了....

留意返係Wave

1001 Warning

叫我？

等睇冧價

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[211] 百萬休閒製作人

Wave 不了

睇隻腳已經知出事了

再加上係wave 真愛先買

？？一「睇大波波⋯⋯」